堅料？ 義士放左？

遊蕩

嗰陣時根本就係白色恐怖
冇證冇據都拉咗先講

汁垃圾果個呢